對唔住大佬入

唔好唔開心

樓主全家死左

on9當有趣咪你呢啲

有冇諗過佢其實好開心...

佢真fx飯

唯5？

可惜你係真on9

哭左

唔好開呢啲玩笑

牙佬應該好快覆 但係到依家都未見佢上黎..

牙佬

當我冇講過對唔住對唔住大佬

大佬唔好傷心⋯⋯有需要既可以搵小妹

開咗咩玩笑

Quote漏咗#4

........佢好似黑開雪莉

仲諗住出於好心安慰下佢
原來係黑咁就由佢

噢多麼美麗的一顆心
怎麼會 怎麼會 變成了一灘爛泥
噢多麼單純的一首詩
怎麼會 怎麼會 都變成了諷刺

睇到咸能左.

雪莉緊身背心跑出粉紅「點點」 胸型被看光登熱搜！

牙佬#2

Ching係咪會抄筆記咁抄低啲手畜講過啲咩

後悔出呢個po
求del

清算導清果陣唔覺意發現嘅